[慎入][傷口圖] 荃灣被斬示威者送院時傷勢圖

【1900】有已核實身分的醫護人員聯絡本頻道，提供兩張荃灣被斬示威者（圖）送院時傷勢的照片。

該名醫護呼籲，希望市民認清什麼才是真正的暴力，又稱不會指責昨晚在機場集會動手的示威者，因為兩個月以來不少示威者都被警察或者黑社會攻擊致受傷，而傷勢之重，與昨日於機場被打的疑似公安及環時記者根本無從比較，「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

慎入！血腥警報！

左腳傷勢圖

右手傷勢圖

網上見到有人開post :

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

屌你老母支那仔，你好嘢

唔敢睇 但推

比人砍成咁
之後琴晚捉到粉藍衫大陸人打2下就屌晒鬼

好心痛

屌
示威者出咗院未呀？
傷勢對日後生活有冇影響？

血債血償

新聞無報導？